Quiksilver係香港係咪做唔住啦？

啱啱諗住去citywalk間quiksilver行下
點知去到先發覺執撚左
跟手check下官方網站先知 香港得返3間舖
明明以前旺角雅蘭 荃灣citywalk都有間好大既舖
搞乜而家得返3間

太貴同埋香港真係唔興

係衰在啲背心少款
但係啲拖鞋幾靚下

定價貴

料差

D款太花

屌啦星quicksliver 係咪就黎執？

早兩年都問過 啲大嬲買一送一 似清貨

幾鍾意著佢TSHIRT

拖鞋冼撚到仆街 利申仆過
某D沙灘褲係靚 但係淺色嗰D五顏六色咁除非天生靚仔如果唔係睇落好基 利申基

垃圾

一早破咗產啦

賣d垃圾人字拖

香港邊有咁多人滑浪

Megabox

而家興韓風左包右包 素色彿系
qs岩岩喺正對方

唔算貴喎

買一送一

香港人著開灰色黑色

沙灘拖唔夠一年甩色兼斷埋

apm執左

而家有咩牌子拖鞋又好睇又好著

有咩牌子拖鞋好

準備摺埋

佢d拖鞋幾好著 但唔好買平野 要買2-300up既款

佢d拖鞋真係著得一季 著完夏天個底通常已經磨滑哂，壓扁左，printing 甩左一半色

啲衫用料勁 cheap，著兩三次個領就走樣， u 記啲料仲好過佢，永不再買

依個真....好快就無左底啲坑紋 冼到仆街
但係又唔知有咩其他牌子既拖鞋襟著唔冼 個款又好睇

澳洲總公司執左
香港係特許經營,所以唔同老細

Havaianas

我而家是但買nike, Adidas 個d算。價錢差唔多，著到一兩年

Megabox?

得返mega box 銅鑼灣廣場 九龍城廣場

前日先係cwb 買左兩對拖鞋，$120/兩對

120蚊2對？
似似地清埋啲貨尾

次次都爛中間粒的
成粒的斷左 搞到夾腳指果條帶成條甩晒出黎

運毒家馬拉松對Teva其實幾好著
又軟，足弓位夠高

btw,買拖鞋我建議揀mont bell

d背心長到唔洗著褲都得

香港又唔係成日去海灘…
佢主打surfing路線捱到而家都神奇啦
嘢又貴料又差顏色又怪
要執都正常呀

乜好貴咩 唔見AAPE執？

N年前買件背心著到而家
呢間野得背心拖鞋買得落手，而家兩種都少款就收得皮

以前嘅拖鞋幾好著百幾蚊，買左一隊著左5年早排再買一對二百幾蚊幾個月貨仔

價錢唔平 質地又唔算特別好 死人print logo洗兩洗仲會甩
香港更加少人會單件背心加短褲出街 市場根本唔岩
就算近年澳豬都轉晒著gstar啦

呢間除雪褸雪褲外 一概不買

之前大陸積咗幾十萬件貨

好平喎

拎個美國運動品牌同個日本時裝品牌黎講？ 柒少陣啦屌你老母

早排減價買左兩件恤衫

黃埔都仲有喎

你肯定AAPE係日本時裝？

依個真係
幾年前見啲背心仲有幾多款簡下
而家啲背心來來去去都係果一兩隻款同色

咁你定下位

幾年前就好平
有個恆生信用卡discount有5折

我好多件quicksilver, 去到日本outlet又買， 依家連銀包都係

用左佢個銀包十年都未爛 好com喎

大佬你拎銀包同拖鞋比

其實外國興唔興
香港個間近年個feel都摺摺地

Aape係香港it開架on9仔

睇錯quicksilver

鬼佬地方可能興？
話晒主打滑浪用品

我自膠 我記錯左係Bape

沙田嗰間執咗未？

唔怪得知上年定前年去見pt佢夠膽開最低工資比我

啲衫好長，好核突

一定係Havaianas

睇住佢變 最後頂唔順走左

利申：以前係個到做

料唔靚，又貴，狗也不

Tara

着左五六年

design唔靚，同埋尺碼偏大，不了

之前喺台灣買左隻無印人字拖
著左四年都仲未爛
係個底平曬 落雨會仆街

係咪因爲畀hollister搶生意？

年年都有買八百減一二百，好能爽

Teva

就係想過一排去買多件雪褸用
早兩年買佢做特價先800蚊

荃灣冇咗?

Teva正呀，好著又算幾好睇，我由十幾年前著到而家先換過兩對，以前賣150蚊，運動家折左先12x蚊 ，而家已經賣到250蚊對

質地唔好著+唔襟著

講咁耐有冇拖鞋介紹

香港邊到有得賣Havaianas？

唔係喎，十年前同FD買左件大褸
成千蚊，果時買完覺得手工好差，袋入面勁多多餘線又唔保暖，返工粗著算數

著左十年，無穿無爛都係果個樣，而且件杉反而勁多人話靚同幾型
質地摸落真係好差，但係款同料都好襟擺

不過手工真係差到大陸最差唔夠佢差

佢得啲厚褸襟著
我都有件買咗10年，新嘅一樣

但其他 tee / 拖鞋嗰啲
洗兩個月已經開始 "wei"領 同起毛粒
再著多幾著成件衫鬆拋拋
拖鞋百幾二百蚊對，易爛+唔舒服

D料 梅菜咁仲要賣咁貴

havianas

香港好似好少地方有賣
佢似係主要做網上？

海港城LCX之前有pop-up,宜家唔知仲有冇

話無乜人著個D識唔識的....

呢段時間多左volcom ripcurl oneil 三個沙灘大牌
夏天H&M Zara uniqlo呢D又會出平野

Quicksilver點頂得住個競爭
QS只係早黎HK咋

澳洲人都有自己牌子Billabong, 澳洲無咩Quiksilver，不過自己到依家都係quiksilver fans, 佢嘅沙灘褲好好著，好噤著

係 不過喺機場見過有賣

佢啲斜咩袋折實都係百四蚊個，部分tee折實一百蚊，好抵買

佢唔同款既tee質地可以差好遠，間唔中先有幾件好D，雖然我好多衫買佢，但普遍料差係事實
不過我呢D滑水友，已經冇乜選擇，唔想佢摺

其實佢沙灘野都唔知算唔算主打，有留意就知，hk係好多款都冇，又少貨又唔齊碼
不過都理解，入咁多呢類貨都係得個坐字.....
但casual wear D料同價錢又奇奇怪怪咁，攪到2頭唔到岸

volcom好似都破左產，海港城既volcom同oneil都已經摺左
其實DC都係，所有呢類牌子黎到HK
主力都唔係賣運動野，DC滑水滑雪野極少，滑板叫做有少少
burton又係，根本唔係賣滑雪野
通通變成一般既casual wear.....

我覺得拖鞋幾好著又幾靚

D衫好易起毛粒

背心真係正 不過有啲款真係好宜起毛粒

Quicksilver 用料同qc 都差，衫就好易起粒，試過買對拖鞋一次就爛，之後就無買過
我覺得reef拖鞋唔錯，好舒服

double park 係咪都收收地?

岩岩去左銅鑼灣果間
搬遷優惠50%off
話就話係搬遷 但係個感覺似係散貨場
臨執散晒啲貨去咁

識貨就緊係買hurley啦！
d拖鞋同水褲舒服到

啲褲幾靚
但係上佢官網一禁ship去香港就話無提供ship香港

上surfdome, surfstitch, tilly 個d買啦